[復活節假] 有無4月8~17會去土耳其

拎左假但咩都未book 暫時得自己一個
應該4月8香港飛 16上機番黎咁
有無人都係呢段時間諗住去 又未搵到人齊
有興趣既可以加tg傾下
利申 22巴打 自己一個毒遊過唔少地方 唔敢話係好旅伴 但應該唔會troll既
id: hkgchangename

土耳其政局不穩。

上年去左10日，玩左5個city
啲人: hey my fd. 你就要小心啦

有無坐埋熱氣球

有啊，仲玩埋paragliding 同ATV Safari

諗緊6號去 14號返
巴打機票幾錢倒

paragliding自己無咩興趣 好無聊
但ATV safari你係邊玩:p

Goreme

幾錢 btw 你熱氣球係goreme定capp坐

Goreme係capp入面
ATV Safari 大概40euro 2hrs

原來係咁 唔該哂巴打先